心情唔好嘅入嚟傾吓計

做咩事心情唔好

不開心就不開心

唉

做乜

好肚餓好想飲酒但係又冇胃口

好多野煩唉

今日又屙又嘔

巴打有冇睇醫生

整反杯威士忌嘆下先啦

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

冇呀 食咗D藥而家好啲
睇醫生咁貴 聽日再有嘢先睇啦

少年你太年輕了

費事飲完之後又肚屙

快啲訓覺快啲好返

好驚做錯決定 但可能由第一步開始已經行錯咗

夜瞓開 明明好攰但係都唔想瞓住
之後聽日就會起唔到身

做乜啊

女朋友好似有嘢暪住我，我見到有個男人whatapps 佢，我諗住開嚟睇，點知佢搶返，唔比我睇。問佢又話怕麻煩，所以冇同我講。係我疑心重，定點。真係好辛苦...

Oh no

好明顯身有屎 先唔比部電話你睇

一定有野瞞你
不如大家講清楚會唔會好啲

俾朋友講自己係廢人真係好難受

俾人睇死嗰個感覺真係唔好受

處女座啲性格真係好麻煩

好多嘢要自己揸主意 擔心分析得唔足 睇得唔夠遠
唔想又行差踏錯搞到屋企人 好攰

有陣時會唔會自己諗多左呢

但我都明白你既感受

要用行動證明俾人睇我可以㗎

要威返俾人睇啊

呀！我都係處女 會好玻璃心 仲有咩特徵

唔係咁易既

直接講出嚟話我好廢 成個廢人咁
仲點會係自己諗多咗

依排身邊好多frd想自殺

我想講清楚，但佢就話我唔信佢。我都唔知可以點。

幾歲 咩原因想自殺

其實都未必係個個都係咁嘅
不過我就玻璃心、放唔低自己、寬已嚴人、好鍾意控制人etc

好想死 如果唔係仲有少少人性唔想浪費屋企人供書教學咁多年一早死撚咗

我都有諗過 不過都唔敢
自己仲有好多想做嘅嘢未做到

屌 你大佢同佢講大家交換電話睇 唔係講個信唔信字 ，係你令到我冇信心

唉 我都好廢

咁多野未做過點會諗自殺呀

返工壓力定感情壓力？

但係點都唔及自己最熟嘅朋友講出嚟咁難堪

其實好多人都有想死既諗法，因為依加生活真係好艱苦 有幾多真係會做，但如果有個制按完可以死，我諗應該好多人死左

嗚呀 同佢絕交啦

向佢表達你既關心 等佢知道你會緊張佢 再睇佢點答你再諗下一步點做

咁就真係冇晒朋友

屌 依加朋友要唔要都擺

仲讀緊書係讀書壓力加自身情緒問題